[Are you OK] 小米討論區

有冇巴打同船?
會唔會變ATMX?

11.76買左。唔知幾時放。

12.7 買左

12.02有5手 14見

呢隻野坐咗我個幾月平均價$10.8諗緊好唔好放咁啲平均買晒ATMX，驚制裁完華為到佢。

12.88坐咗幾個月，呢個星期可以走先走先

12蚊走左 慘

好似一早退出左美國市場

12.6入咗

14買左，等17

11.9買 不過買好少

依家係咪主攻東南亞市場

10.8入 今日12.7出哂

屌

[member]呢隻野掂都唔好掂，之前輸得好甘，同股不同權真係好多花臣出［/member］

1年前11.58入左 果時乜都唔識

求下你地唔好討論啦
俾條生路

媽咪哥入黎講一句小米正垃圾咁就fat fat

上30蚊先算啦
ipo個陣吹到支那版aapl
點撚知日撚日插
升就升得慢

反而美團日日升

雷軍應承過咩 你答我

京東同拼多多一返屋企,小米就冇乜地位,仲點水人

點解以前炒唔起小米
10 蚊無人買，11 12 個個爭住買

炒睇下入唔入到恆指

幾時公佈